[失焦？] 我黎答你點解唔需要再set deadline

有D on9懶醒就話大家已經失焦唔再提deadline
我黎同你講點解冇Deadline

之前要set deadline係因為要出師有名，不能夠隨便就衝，否則民意會收皮

deadline > 衝 > 和平 > deadline
呢個係加速段做既野

而家大家既敵人已經由後面既林鄭轉到面前既差佬，而家民氣勁到baba聲
對住呢D黑社會撚樣就唔再需要同佢假仁假義，學梁天琦話齋：

我地就係要耍無賴

你話想要隻揪？我地成班人圍揪你又如何
你以為冇人還手自己好勁？下次

而家只有
和平----------------->
衝 衝 衝 衝

社運不能一本通書用到老
隨機應變先係致勝之道

推

我只係解答點解而家冇deadline都得

到時你就會知

民意為先。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

宜家民氣勁到baba 聲？

我覺得有啲鬆懈喎

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

我唔知其他人點諗，我諗法肯定在香港非主流，但在後生仔當中就唔知，我覺得唔需要set deadline ,因為唔想回到以前做戲，選舉，扮遊行，再做戲的惡性循環。講真為自己又好，為下一代都好，抗爭火種留下左，點都有用，因為終極目標係共產黨解體。而唔係要贏幾多議席